hockey世界盃有冇人睇?

hockey世界盃前幾日開始打，連登有冇ching有留意開?

加拿大贏硬啦

Field hockey who fcuking cares

mo

有 Belgium